分手前要求「最後一炮」，被拒絕後竟然下藥迷姦

分手炮打不成就迷姦！新北市永和30歲葉姓男子與前女友分手，今日以藉口搬東西回到2人同居處，葉男向前女友要求2人能來個「最後一炮」被拒，葉男便將事前準備好的FM2放入前女友飲料中，最終性侵得逞，所幸前女友趁隙報警，未讓葉男有機會逍遙法外。

據了解，葉男與前女友因個性不合於3天前已分手，葉男疑似不滿自己被甩，遂事先準備FM2，之後以搬走自己的物品為由拐騙前女友開門讓他入內，葉男也預料到自己要求打分手炮會遭拒，遂趁前女友不注意時在她的運動飲料裡下藥，直到前女友清醒發現下體疼痛，這才發現葉男惡行。

葉女故作鎮定假裝小解，順利走進廁所內向警方報案，輕聲說「我被前男友性侵了，請你們快點來抓他！」警方迅速趕抵，葉男果然還沒走人，而他還將摻有FM2的飲料丟出窗外企圖滅證，但仍被警方找到，最終只能乖乖被逮。

葉男向警供稱，因為被甩覺得不甘願所以想打分手炮，被拒絕更不爽所以下藥性侵。訊後，警方依妨害性自主罪嫌，將葉男移送法辦。

不要提分手 去迷姦吧

又係新北